$4300list咁樣過得去？

i3 9100f

h310 m e 有m.2 pcie就得

2條8gb 2666 應該adata500蚊兩條

512gb m.2 ssd

rx570 4gb

全漢白牌500W

fractal design focus g 白色

本來5000蚊budget而家要留700買mon

H310唔會有M.2

咁轉作sata ssd條sad list clear 了?

。。。。？？

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1165 提交
ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 250 提交
ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 440 提交
SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 1199 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
MSI 微星 H310M PRO-M2 H310,DDR-4,LGA 1151,HDMI, M.2 Slot, USB3.1 Gen1, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 455 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
總數量: 8 總數: HK$ 4378

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$725

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$459

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Fractal Design FOCUS G ATX — White
價錢：$380

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,377

thx我參考下

thx

唔係冇
只係至多2.0 x2
速度上唔快得SATA幾多咁解

用SATA改出黎架

即係唔實際
正正經經買塊平B360好過

都有例外

20Gb/s = 2500MB/s

你如果用sx6000(1800/1200)

依d就可以

你上sx8200 pro/ 970 evo plus
就會行唔盡

如果係改出黎嘅話
我反而覺得係用pcie改出黎
始終行到pcie interface
又唔會同本身sata嘅插頭撞

其實係
你加一百蚊買塊b360, 又多兩條ram槽
M2 slot 又行到 gen3 x4
Usb頭又多d
用料又好少少

上到就上埋

得架啦
我都係貪data 512 m.2平先買
有得插m.2就得

咁你留意返
用h310就用msi塊pro m.2

因為好似樓上幾位巴打咁講
其他大部份板都係行gen2 2.0
得1250MB/s
例如你#1塊 h310m-e

會慢好多

用過SSD就唔會想用HDD
用過真M.2就唔會想用SSD